董之英單欺凌事件原來真係足球校隊班波牛搞出嚟

一齊搞到足球隊同PL學園棒球部同一下場啦

同埋所屬球會踢佢哋出青年軍,簽咗職業合約ge就立即中止合約

邊度收到資料呢？

睇返今晚東張西望啦

冇睇 cctvb好耐

足波撚係咁廢架啦

收到風 班友兒登波台狗嚟

傑志名叔向進豪

笑死 平時波台班狗咪好撚寸既

依啲post就 柒撚到唔敢推呀 ?

喂 董豬英喎 , 班波台狗成日拎學界打飛機架嘛 ? 縮撚哂入老母個閪呀？

起底